{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007211",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL 이튼"
    },
    "text": "その宿泊施設は計22室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。駐車施設は計9台を保有しており、1部屋当たり1台の駐車が可能です。駐車時の車の鍵はフロントに保管する必要があり、満車以降は駐車場の利用ができません。また、バレットサービスは提供しておりません。すべての客室では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。喫煙は1階の駐車場でお願いします。全客室には高速ケーブル充電器が備えられており、50インチ以上のサムスンスマートテレビが設置されています。また、ネットフリックスの視聴も可能です。ロビーには浄水器とコーヒーマシンが備えられており、各階には電子レンジが設置されています。使用可能な時間を超えると追加料金が発生しますので、注意が必要です。未成年者や身分証明書を所持していない場合は、入室が制限され、ファミリートリプル(3名基準)客室を除くすべての料金は2名基準であり、追加人数が入室する場合は追加料金が発生します。また、最大人数を超える場合は入室できず、追加寝具使用時にはセット当たり追加料金が発生します。3歳以上の幼児及び児童は人数に含まれ、3人以上の男女同室での宿泊はできません。また、ペット連れの入室は禁止されています。ホテルの所有物に対する破損または紛失した場合、購入価額を賠償する必要があります。訪問者のレビューには宿がきれいで良い状態のタオルと布団を提供するという評価が多く、社長の親切な対応と清潔な部屋の状態も常連客を続けている理由として言及されました。また、ぶどうの香りが漂うきれいでこぢんまりとした宿で、駐車場の注意事項を守るだけで快適に滞在できるという評価もあります。ただし、スタイラーの騒音が少し大きく聞こえるなど、騒音に敏感な方には不便かもしれません。この宿は旅行の中心地に位置し、近くに有名な定食屋もあるので朝食に最適です。しかし、間違った匂いがする小さな部屋があるという意見もあり、エアコンやマットレスの上の掃除が不十分なことに対する不満もあります。しかし、概して親切な社長の責任の下で管理される場所であり、タッカルビ路地が近くて飲食店へのアクセスが良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何階建てですか？",
            "answer": "この宿泊施設は何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "客室数はいくつありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計22室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計9台を保有しており、1部屋当たり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車時の車の鍵はどこに保管されますか？",
            "answer": "駐車時の車の鍵はフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスはありますか？",
            "answer": "バレットサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は1階の駐車場でお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "高速ケーブル充電器と50インチ以上のサムスンスマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "浄水器とコーヒーマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "電子レンジはどこにありますか？",
            "answer": "各階に電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書を所持していない場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者や身分証明書を所持していない場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "料金は何名基準ですか？",
            "answer": "ファミリートリプル(3名基準)客室を除くすべての料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿の所有物に対する責任はありますか？",
            "answer": "ホテルの所有物に対する破損または紛失した場合、購入価額を賠償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿はきれいで良い状態のタオルと布団を提供し、社長の親切な対応と清潔な部屋の状態が評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴はありますか？",
            "answer": "ぶどうの香りが漂うきれいでこぢんまりとした宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿は旅行の中心地に位置し、近くに有名な定食屋もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の不満点はありますか？",
            "answer": "スタイラーの騒音が少し大きく聞こえるなど、騒音に敏感な方には不便かもしれません。また、エアコンやマットレスの上の掃除が不十分という不満もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の利点はありますか？",
            "answer": "親切な社長の責任の下で管理され、タッカルビ路地が近くて飲食店へのアクセスが良い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 664
    }
}